[
    {
        "randomId": 576
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inka yanjye irishiriza mu mishito igataha mu mishito",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Impururu z'ababi",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wihogora agiye ibuheza",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Intore mu muhogo",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Intore mu muhogo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Inyambo z'umutindi",
            "option_4": "Intumbi y'ihene",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Inzoga",
            "option_4": "Uruzi ku rutare",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyirancurucumba aracura inkweto",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Ikinyamunyu",
            "option_3": "Inda mu nkanda",
            "option_4": "Inkoko mu rutoki",
            "correct_answer": "Inkoko mu rutoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abana b'umwami bicaye kuntebe imwe",
            "option_1": "Imutsi wo ku kibuno",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nkuruye urubingo ruhinguka rwose",
            "option_1": "Urutare",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Inzara mu bana",
            "option_4": "Igiteke mu nkono",
            "correct_answer": "Inzara mu bana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ishyamba ritanze umwezi",
            "option_1": "Agasuna",
            "option_2": "Ibarizo ry'ingoma",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Ibarizo ry'ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kazikure irya, kazikure ino kati \"Ni izanjye na Runana\"",
            "option_1": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Umununi ku gicumucumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imyugaruro",
            "option_2": "Umurunga",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Umuhotora; umuhoro",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    }
]